曼聯將清洗最失敗收購！但只有他們願接手...

曼聯前鋒山齊士堪稱紅魔近年最失敗的收購了。從一月份加盟球隊至今，山齊士完全迷失了。不但場上表現低迷，他的鬥志和慾望似乎都不是那麼強烈了。考慮到他還是英超第一高薪，曼聯急於擺脫這個大累贅。來自《太陽報》的消息稱，明年夏天山齊士預計會離開曼聯，巴黎願意接盤。

《太陽報》表示，巴黎在去年就關注過山齊士，但是山齊士最終在冬窗去了曼聯。如今山齊士在摩連奴麾下非常掙扎，他的週薪高達50.5萬鎊，表現卻遠遠沒有達到預期。不但如此，山齊士高昂的工資都成為了球隊的負擔和隊內的隱患。

曼聯願意清洗山齊士，目前最新消息顯示巴黎聖日耳門願意接盤。如果交易成功，對於曼聯而言無疑是個好消息。巴黎方面認為明夏球隊會失去尼馬或者麥巴比其中的一個，因此他們需要一個替代者，
曼聯內部消息透露：「有傳言稱巴黎想要在明年夏天帶走山齊士，眾所周知，山齊士在曼聯很掙扎，沒有達到期望。以前也有球會對他有興趣，但他選擇留在英格蘭，但現在這可能會改變。」

又50 m/week

山神邊有收咁多

加個小數點以為有說服力D

今............鎊

佢講緊500K

拎麥巴比+錢換 我地最聯就放人

仲有....磅

傍

仿

未出手唔計

咪係，我曼post內統一口徑係37.5萬鎊周薪

大家都係油元

點解巴黎果個 on9咁多

全能到...

咁都有人信?
準世一包皮同世四屁馬vs廢老山狗，
我阿嫲都識揀啦 真係神魔合一咩

山神過黎做義工架，最多只係收左彈琴演出費

諗起迪馬利亞

巴黎咁on9

買返黎彈琴50萬週薪抵呀

山齊士傳射扭都有，巴黎起馬要用卡雲尼+尼馬+包皮再加錢先有機會叫曼聯放人

全能到仆街

唔知典解有預感。。。佢去到巴黎會踢到曉飛

用盧卡古再加錢換巴洛迪尼

都幾肯定係
明明之前踢阿狗仲係有貨交
你睇下迪比 返生曬
但巴黎岩岩續左迪馬 有位踢咩
唔覺得佢地會賣屁馬包皮
除非賣卡叔喇

法甲重生